有冇人好撚憎動物園?

人類必須死

露營必須酒